[推到螞蟻上市] 9988 阿里巴巴 fans club (12)

大家還好嗎

[股joy圍爐] 9988 阿里巴巴 地心探險記 (11)

說好的300 呢

MOLAMOLA

聽日囉

而家都$298

lm 聽日唔好千跌

報到下先

等跌

美巴

ATM破晒頂

港巴廢到

垃撚垃

300都冇，垃圾

都係嗰句望吓隔離屌米就知未算廢

螞蟻幾時先上樹

T 上600不是夢

跌到

美巴309

tbh, 中證監指控螞蟻ipo 有潛在 conflict of interest ,呢個point 好撚weak

300未？

正正經經上300啦

300放少少先 快啲啦

有d想食糊先

298都企唔穩

300蚊都摸唔到
今日摸下手仔OK?

美巴盤後309 定喇

297入咗

好大膽

咁撚高先入

有無成本265左右既巴打講下點部署

SH

破頂後5-10%走貨

覺得5% 305都未必去到 已經升到無咩力

200蚊樓下係咪可以留俾個孫？

咁你唔走？

均價274想走

有幾手既話咪走d take左pofit先囉

睇你有幾多

快d走 唔送了

已入牛

仲有排升

點解可以係296妹咁耐

你睇下d沽盤多到

走呀, 296-298 勁多人排隊

有排升

咁你快D走喇 唔送

221入嘅表示下望200 仲未跌到落去好失望

賣緊D轉去

美臀炒完就轉700 睇怕700到左600蚊9988仲係300蚊附近妹緊

唔係港股通 係咁

點睇聽日

沽盤咁多未食 入牛真心？

咁你入左熊未

冇架 擺係度坐等320

幾時追到qq

有冇目標價想幾時走？

破到300 就食左先 睇下會唔會回翻落黎

500

穿到300先唔走，下一站330

有冇朋友加入700或美團 諗緊邊隻好

兩隻而家都好高喎

秒

700個勢靚

咁都靚

清望幾多

得2手。。。

咁都唔靚?

近期都算但已經超賣緊
應該就爆

屌佢尋日無開市 如果唔係尋日入call係最正

2手261入
諗緊到300走唔走好

700真係好勁，巴巴

美巴好硬，點解港巴咁廢

磨咁耐終於上300

插緊喎

插到停唔到

美股16號期指結算
肯定波動架喇

準備280入貨

EXCLUSIVE - U.S. STATE DEPT HAS SUBMITTED APPLICATION FOR TRUMP ADMINISTRATION TO PUT CHINA'S ANT GROUP ON TRADE BLACKLIST-SOURCES

gg

直插

袁爸十點已經預告咗

今次係確實 之前單新聞

螞蟻今次真係有排都唔洗上住

走先 大家加油

高追左港爸呀仆街

走啊

今次仲唔撲街

仆得街

推到比美國制裁

開市走左竹山 低過280再入

星期一走曬貨 琴日又j咗2手

走呀

走鬼

290頂唔住了

繼續揸落去

燈到

走把啦 做左風眼

無眼睇

升就妹成日
跌就裂口跌

冇事了

起山頂吹緊風

好彩走左d

屌你老味

隻京東仲跌得多過爸爸

290 走哂，有緣再戰啦巴巴

+1 祝大家贏多啲

大特價？？

螞蟻變左匯豐，得罪哂中美

一跌跌10蚊

垃圾股

上唔上得返

快d跌落280比我加倉

睇你短線定中長 中長其實無所謂

中長嘅 驚佢keep住跌

今日跌乜

好難 佢業績有雲業務轉盈 基本面好好
衣家係美國入紙想搞螞蟻佢先跌姐

你哋加唔加美團or京東

呢兩隻唔使驚俾人搞

京東跌到癲

屌喇星

螞蟻得罪大罪，喺大陸會唔會連淘寶都要下架？

Sh

呢隻拜登概念股黎

點解？

得罪大陸啲咩 中證監做乜搞佢

利益衝突

淘寶有冇可能要下架

跌到270想入貨

淘寶台灣玩埋今年年尾正式下線

呢個消息出左一排啦

baba繞過銀行卷商賣基金，唔俾國有銀行券商賺佣，唔俾返一大筆和解金俾甴總，都好難上ipo

啱啱289放左
等咩位入返好呢

外賣仔搞咩

290放諗住280左右就入番 覺得唔會跌得太甘 好快會彈番上去

=.=
螞蟻冇underwrite。

跟9988一齊跌

螞蟻集團迴應表示，公司不瞭解美國政府任何有關的討論，並且其“業務主要在中國，對在中國市場的增長前景感到興奮”。

人哋騰訊前幾日一棍上去就話跌咁多姐
垃圾爸妹下妹下今日都插咁多

好彩今朝走咗

$284.8放,執三千算

不嬲都係妹上 棍落

散水

Same 270會入番

美國不如禁止人呼吸啦

佢係唔想有美國公司參與投資落螞蟻集團啫

美投行快啲走啦

今日其實跟大市調姐 ...

今晚尾巴會唔會跌死人?

盤前已經插2.幾％

開市前價格 293.00

美巴仲未開市都咁

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

針左了

又要挑戰心臟 一日唔見幾皮野

聽日9988先死，今日唔見3皮，聽日應該再唔見多1至2皮

屌那星入左熊先黎升

長線揸9988真的冇問題
好驚

小弟一路睇住Baba由$26X升到依家想問下大家跌到幾多可以入返手

咁講法你揸住差唔多成球貨wo

你講果個價

25手

聽日一定上返去啦

放心，唔會有事，聽日港女個邊既巴巴一定會上

港巴聽日上返290

再跌再溝！死都頂返上去

實升

美巴真係硬好多

今日破頂
再挑戰300

BABA?

舒服到

尋日跟市回調原來係加貨時機

上呀，死支那股

正, 好明顯尋日大戶震走班老散

話咗一定上，呢隻邊有可能大跌

唉買得太少！

呢排都係港巴廢過美巴

又落返去 差唔多可以入多注

係⋯睇埋下晝個市

我忍唔住啦....

《經濟通通訊社１６日專訊》據《彭博》引述知情人士報道，由於預計認購需求強勁，螞蟻
集團計劃將首次公開募股（ＩＰＯ）的估值目標，由此前預估的２５００億美元提高約１２％至
最少２８００億美元。
該名知情人士指，雖然美國可能會有不利舉措，但螞蟻集團仍希望在香港和內地同一天上市
，最早下周在港交所聆訊。
報道指，若螞蟻集團的估值達２８００億美元，其規模將超過美國銀行，三倍於花旗集團；
而螞蟻集團據悉通過ＩＰＯ募集約３５０億美元，其發行規模亦將超過沙烏地阿美的２９０億美
元的紀錄。
另有報道指，英國巴克萊銀行、工銀國際和中銀國際等被選中為螞蟻在香港ＩＰＯ的簿記管
理人。根據市場慣例，簿記管理人選聘通常意味ＩＰＯ準備工作進入最後階段。

今日都算叻仔架啦

直頭把撚閉啦 day high收

D錢去哂爸爸度

Lm

baba破左頂

屌聽日又放假

美巴真係強好多

未

今日破頂啦

我要見300！

應該可以300？

落咗車

me2
不過都有一路觀望
等機會買番

死垃圾，300蚊未

6808仲有幾多水位

垃圾股，仲未上300

真係受詛咒 批ipo
點知大陸GDP遜預期

酒牙

阿里300不是夢 繼續牛

垃圾

Me three, 等回調買返再破頂

回調幾多入好

上次288入

跌落280下再加注

跌得番落去都應該好惡劣

有290都偷笑啦

今日走鬼味濃

仲未300

299 就回,垃圾

仲保得住綠燈已經好好啦

批左

GOGOGOOOOO!!

Gogogogogo

300 可能要等螞蟻上先過到

已經上咗

西跌

撞美國大選好不明朗

想佢回

富途資訊10月20日消息，據《南華早報》報道，螞蟻集團香港IPO獲得香港交易所批准。此前中國證監會網站顯示已批准螞蟻集團尋求港交所上市聆訊的申請。

仆街尋日放左

都消化晒

死都唔上300

愈來愈近大選，應該好快又出招搞大陸

300

300到位 下站350

完了
300

終於模到大家目標價果啲放咗未

岩广岩加咗目標價 350

300走左

整數恐懼症？

好消息出價 大選完再入返

將啲錢轉去螞蟻

紀念吓

掂一掂就落
冇撚用!!!

你同300走388同200走3690有咩分別

又燈

好多人沽

目標價撚 沽沽沽

上多次得唔得

molamola 個個都走 啲錢入晒金服

啲獲利盤多到
壓住300 升穿0.4即回一蚊

好彩走得快， 食完飯就gg

283.6入, 今日299.4走左.
博290 再入,希望得

上呀

難d 除非有好不利既消息
下星期螞蟻都招股啦

博螞蟻吸晒D錢.
同埋螞蟻D消息都消化左...
不過做散戶都係鳩估

今日散左一枕 衣家都彈得番上299.x
睇佢300企唔企得穩 穩左就應該睇31x to 320了
望係咁望
始終螞蟻d非經常性收益唔會話消息消化完就會無左

最少都上360

今日頂上去300收市啦

要勁假先有可能

岩岩好300 假到

冇埋

仲以為有希望

垃撚圾

今日高位 明日低位

299.8 走左 快D落返285

留名

撈貨果班撈左未呀？ 睇過?

下世

依幾日回至285再溝下

Baba再破頂

大插

企穩300 可以入番貨

火箭升空

美臀追緊上黎啊

係 企得穩300就阻力變支持

唔知企唔企得穩呢

港巴生性

琴日尾市300放咗 依家303.4入番

303啦...終於等到

今日如果見唔到2字頭+成交夠既我應該都會加注

ATMXJ>FAANG

回返曬

冇力
今日頂到300就好

又回

留名穿300

真係好垃圾
上少少又回

就快轉燈

成個市都唔掂啦 又唔係剩係佢

仆街一入就回

靜靜地啦，今朝好地地

得返一蚊都唔夠....

JD勁過佢

外賣仔

300不行了

食range 都賺到fat fat#yup

美臀5連陰整個反彈炸wo

得返幾格

LM

閪跌

真

穿埋300

準備碌返落山

港巴真係垃圾

企穩300

好彩冇穿300

收到風，聽日上310

但baba一毫子炸wo

低*

聽日跌

無事既！！！

大碌 完成歷史任務

300 入咗，無撚驚過

好似開始冇力上 美巴港爸都係

又1%，美巴

玩完 邊個大戶大大力沽貨

螞蟻通過左港交所聆訊

超大單走撚左

日日高開低走 好快見290

閪冧

酒

無信心就快d放吧，呢度問有何用？

圍爐求個安慰姐
網上既野 有無貨係手都成問題啦

想入貨

走左巴巴

短期無消息刺激股價

琴日300 又高j咗幾手 如何部署

由佢放係到

又跌走鬼啦！

好硬淨

又錯過左個低吸機會

掛咗297入唔到

睇黎係最後上車機會

回到285入少少

螞蟻提升估值至4600億美金

加注成功

買唔買阿里牛好

on 9

2點神秘力量

對baba有信心

但對大陸局勢無信心點算

我平均價212蚊, 6月時買,
賬面而家賺咗四成,
係咪睇320-330蚊?

都係睇你想點玩
長線既話唔洗目標價啦

無 中國股美國股是但簡一邊

唔揀港股已經贏咗啦

300頂唔頂得住

BABA又冧咗

入貨時機

日日都唔穿297 係幾尾機

298入咗 希望唔好沉船

幾時會回到$280定依家入，想長揸

睇黎三百蚊好難再上

唔好嚇我呀 300有貨

去到280果時就會唔敢入 又話等270

幾時落返二百蚊俾我入

走鬼了

有冇人sh到螞蟻上

成個10月都穿過10天線 穿左295先再算啦

未穿過*

螞蟻上樹

agree strong hold啦

推

美股閪冧拉返晒落去

有冇巴打一樣仲hold緊aal呢隻垃圾

冇喇冇喇

港巴上返300酒下

屌美巴

以前美股跌多個五百應該洗哂版
依家大家都慣哂

me

屌 次次有機會升都總係有bad news 阻住晒

個市愈跌愈撚多 cls

有咩bad news?

250蚊買入,280蚊左右就加貨

跟機

跟美國跌
啲錢又走左去抽螞蟻
今日閪跌啦

收復得快

295上左車

轉埋燈

700癲左

好撚屈

巴真心廢
咁多機會畀人入巿
唔可以直沖330既

3次落500唔穿就衝上去
下個位600

又彈番上300

巴巴其實已經俾左好多機會人上車
咁都仲唔入唔好怪冇父幹

班友等緊168疫情價

發達啦

準備開車，大家坐穩

支那妖股上呀

阿里漲幅擴大至3%，股價創歷史新高，暫成交13億美元。

成個市睇返轉頭 最易玩都係阿里 邊個位入都贏

港爸唔跟 完

好多人之前280-290入 26x止蝕

今日298都照加啦 輕鬆

騰訊又屈爆baba

呢排個價好硬入唔返貨

升得慢
跌得硬

好彩冇貪心 197就補番貨

297

大家心水價幾多走

今日破頂就加倉 起碼等到雙十一

冇貨，睇黎今日唔入就冇機會

以為勁假就追番adr

岩呀 爸爸好野黎 不過成日喺度妹

330

308

panic buy

衣家個價咪adr價

雙十一前幾日最好減d先

入唔切
要等佢回一回先

可能上到315再回到310

直衝330 gogogo

之前260> 240走
280>285走....
信念唔夠...

250 strong hold到而家

之前插返落去240.....淆底...走去買外賣. 回返D血

308無力再上

換馬贏到就得啦

有同事之前賣左
依家好panic

巴巴真係要strong hold 先得
成日驚比外賣仔追到, 壓力好大

ATM又一齊發力

可摸耳帶埋Ⅹ上啊

700 就黎600

前排咪上左

700 就黎700

其實X根本唔係同ATM同一LEVEL
都唔知點解係都要加個X落去

鑽石頂

穿咗

講錯
309先真

穿埋

啲大媽鐘意

x都上緊去啦

幾時回一回入返貨

700 9988 3690 1810 全開turbo

197坐上黎
望多10蚊我就走晒佢

暫睇315-320 穿320就睇350
不過都預唔會係短期內既事

250蚊入左幾手賺左幾皮,龍龍哈

其實m都唔係同一個lv

猛將兄

287入左幾手
跌到26X我都唔放,有信念就得

諗緊走唔走一手好，定等多排上埋螞蟻同1111先

尋日

尋日放左 哭 想入 等回

+1 早知等多日tt

原來700唔經唔覺就到600蚊
個巿好勁可以同時推at

打算幾多入

等回290

後恢月中冇上番車

會回返300下面嘅等下

320 先走

屌隻700做乜尻

升得仲多

320可能會2放左先

350最低

等350

700 3690 爆升

等299入返啲先

又跑輸tm

回喇
酒呀

聽日準備又比美股拖累

回緊， 走呀

有買貴無買錯
我發覺到依家呢句都好岩ATM用

...咩問題黎

美股入場費低d

冇喇冇喇聽朝又人踩人喇

撈貨機會

又係咁
升多少少就還番晒

好彩臨收市見到美期跌買左put做對沖 無咁傷

聽日

放血咁 又變返29x樓下

咁adr價又唔一定跟既
做個參考姐

直接買美股螞蟻 好過

有嫁咩?

話要上返車既入未

而家唔上等幾時

見300啲人就會話等290

咩adr 美股黎上咗市架大佬

唔係無機
美股3個指數都雙頂同試底 一穿位就含球產

肯升未呀垃圾

冇事嘅跟個市姐

其實係咪應該要走
港股似下返下降軌 美股雙頂回緊 歐洲又爆過
但雙十一 同螞蟻上巿黎緊
好忐忑

700都想轉燈
外賣仔破頂

聽有條友講衣家似回光返照 大陸d大戶熱錢係等緊螞蟻開彩 所以衣家好大舊錢入左港股做個短炒
可能螞蟻上左就升完 你諗下可唔可信

原來今日補埋個裂口

好小事姐
你睇下比亞迪

外賣仔追上啦！！！！！！

唔撚識升上多少少走返手先

巴巴又跑輸

外賣仔會唔會上300

不如問會唔會跑贏爸爸

一定會 得大媽得天下

外賣仔 咩事

定啦
巴巴穿300蚊美團先敢過290，之前妹左成2個月
佢應該企唔穩

大媽幾時先可以買巴巴呀？

騰訊幾時再拆
而家成6皮野一手

諗住就快雙11唔追外賣仔,見住佢$265上到$290

比阿敵先癲

長汽

吉你老母個油門壞咗？

就被外賣仔超過了

霉左幾個月你仲揸住咁長情

700到$700
9988去唔去到320

700一抽升就五六十蚊起標
9988次次升10蚊就要回氣

我放外賣你仔轉爸爸

外賣仔可以憧憬再入恒指，又炒多30蚊上去

季季都玩一次憧憬

一入未入一日都可以憧憬繼續炒上去

咁真係唔入好過入

巴巴可唔可以唔好咁廢

聽日到佢 佢次次都係遲一兩日

我都係咁諗 點都要拉一拉返同外賣仔既距離

外賣仔 😂

爸爸以往財報前後係咩走勢

跌 要過哂氣先升 唔俾人跟風炒

好有性格

咁呢次又螞蟻上市又雙11又財報咪跌到仆街

京東又點睇？

巴打一手換一手

最好係
琴日走左隻美團個心好撚痛

9618呢

美巴冇力水

weak

又諗入美團定巴巴

美團啦 尋日先破位

今日都係weak...

大家打算揸到幾時
睇著美團BYD係咁升

驚閪咩
等螞蟻上啦

轉左大半去772
9988太慢 同埋背馳得好緊要

美團已經300，就快追到9988, on9

今日應該過到9988

爸爸真係好廢

唉，巴巴連外賣仔都贏唔到

當個個唔睇好佢既時侯 就係升既時侯

想佢快d超

阿里巴巴追落後 追到俾美團超過

廢到

300都穿埋

你睇下美期

美國又股災

屌仲加倉左爸爸 想喊

依鋪仆街了

完了吧

果然財報前必跌

跌了

夠膽跌到270

跟跌唔跟升
世界級

咁應該個市會跌到仆街，好多人去ifc排隊

幾多撈好

250

跌到230我瞓身入

290會入

有雙11加持冇得輸

雙11增長到左頂啦
唔係唔洗分幾日做數

跳樓了
251入 前兩日未放

至少仲有賺啦
大把人炒螞蟻三百樓上追

你驚乜?

好撚賤，螞蟻一截飛，個市即冧市！

股joy會唔會搞到螞蟻都破發㗎

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

你孖好多?

冇啊，cash啫

難搞 拎左60個出黎抽都唔知中唔中到1手

屌琴日加左倉 倒蝕依家

300蚊2手
唉

跌多啲再入

倉已full

留倉位入螞蟻

星期一仲跌？

美女繼續冧

支那妖股

跌多啲入多幾手

長線都係升

勁假

molamola

玩撚完

溝貨定點

你平均價幾錢幾手

等埋隻螞蟻啦，橫掂都係

1手303

雙十一最後希望

上星期五, 295 10手

輕鬆啦 295
300一定會到

一時衝動..
應該留多少少星期四入螞蟻..

而家都294
放都ok

跌多啲啦想入

跌完又上番

有排都上唔返高位啦

比亞迪都就黎追到巴巴

巴巴真係weak
700 3690都仲係10天上面
9988就升唔穿

爸爸跌返285入多手

升就話無位入 跌就話要割肉
輸錢就係呢d
巴巴呢個質地，無泡沫，買左放一邊都唔使擔心。但買到似老千股咁。。。

幾時先有上車機會加貨

好似話螞蟻暗盤升32.5-50%

轉去美團啦

咁大隻都炒得咁勁
唔多信

啱

BABA日日都咁軟巴巴又邊有得升

約談 屌

又跌

點名鬧花唄高息

大家點睇？ 會唔會今日清倉，等過埋大選先再入？

但係後日螞蟻又上市，好苦惱

尋日應該轉車股炒一浸····
無謂擇曬d錢炒死一隻
尋日吉利大成交破位轉左d錢過去炒....

呢隻吉利，我8月揸到宜家，等左幾個月，星期五蝕走，去玩小米，星期一就爆升，dllm, 春袋都揼爛幾個

宜家係驚聽日大選，想走緊d貨，十五十六咁

美臀正式過左9988

後日業績點睇

睇錯外賣股價，以為係9988

今日有機睇番19.36
大陸一出個政策支持即刻谷撚曬d車股上天

屌你，之前隻隻車股都炒起晒，係得佢唔炒，講緊1211都炒左個幾月，以為吉利無L用，宜家先黎料

睇宜家個勢，點都炒多1，2日掛，唔會咁L無用.

小米幾時爆返上黎呀

留意下1810同9618

9618玩315到326玩左成個月

300 vs 300

廢

個個都開車

美團定巴巴

垃圾 一係跌多啲

係，玩呢個波幅都幾好玩，又安全

等到巴巴開車可能已經水尾

波幅收窄就係爆上/爆落既前奏

京東點都係爆上

所以我覺得可以部署下9618
佢先似雙11受惠股

美團將會超過巴巴

唉 巴巴好唔爭氣 連美巴adr都唔跟
平時跌就跟足

美團未試過收市價會過巴巴
睇下呢幾日點

洒仙好悶

係咪無晒聲氣

聽日等夾

RIP

11月13日晚間，上交所發佈關於暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市的決定。

仆街了

港交所繼續？

孖展啲息射晒落海

隻牛聽朝仆街了

痴線 跌到仆街

隻螞蟻可能唔掂

11月13日？

邊樣嘢

又跌返去28x磨 又撞正業積必跌 我屌

聽日free fall了

盤前跌緊了

BABA 開市前 296.00 -14.84 -4.77%

美巴free fall緊

跌撚到牛牛彈notification出嚟

聽日put

含得撚

今日走左一半咋，屌，淨底果d聽日仆街啦

on9今日先溝撚完

堅係無了

咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

暫緩only
會唔會係溝貨機會
遲啲恢復又升番

而家應該點部署好

馬雲冇好野

正股繼續渣
牛既聽天由命
有時唔做野已經做左野

大家覺得順勢殺到幾多蚊牛？

咁樣睇H 股都可能會撤

冷靜啲！入貨機會黎

有得走好走 冇眼睇

有無人同我一樣全倉爸爸

280

咁我玩美團唔好？

成班抽支那股

半倉

聽日應該一齊跌

點搞呀大佬 加左倉仲要 聽日點走倒

聽日一野跌20蚊

各位260見

280了

我全倉。。。
IFC見

adr都廿蚊啦 起碼40

Gg

可以趁低吸

美團聽日再跟baba跌我即沽
屌螞蟻關佢美團撚事
佢再跟住baba升跌寧願放左佢買baba

有生之年上唔上得返300

250了

聽日真係等夾

聽日唔知跌幾多點

借機洗盤

入貨啦仲望

聽日起碼跌廿蚊
有得走好走

盤前都跌成20蚊

玩完

啊啊啊啊啊美股開市喇好驚啊

壞消息出左先走?

高買低賣既節奏

雙11同後日業績都救唔到巴巴？

個post名真係好燈
之前改咗招股價見
而家話推到螞蟻上市 連市都冇得上

聽日起碼跌25蚊

Strong hold

應該救唔到 唔敢開app睇了

反醒下啦

今日咁大單就點都人踩人咗先架喇
之後嘅嘢就靠信念囉
正股驚閪

282.23 USD −28.50 (9.17%)

入唔入貨好呢
入小小美股好似唔錯

三十蚊都黎緊

今舖真係正股驚閪 SH

屌真心 聽日走唔走好

成個月升幅一日無哂

快手1001 換名啦

聽日點好？

係咪痴線一野跌30蚊

傻散先走

同問

等緊聽日有人止蝕 遲下升返又買

我高位加倉 唉

有時候係要守下

Call左$300 11月期權走唔走好?

經得起風浪

搏多日 呀里雲

美股得BABA 紅色

牛仔最輕鬆
聽朝睇下條屍係咪到就得

聽日不問價走先,

聽日開274

278

炒螞蟻上市有冇升咁多
有冇嘔突

cls

無貨 幾錢入好

蟻上市影響咁大咩 聽日掃貨

屌拿聲今日300溝左

27X不是夢

個標題

變廢post

結構性黎講係馬雲得罪左党
都唔係好關蟻事

好似馬化騰唔出聲咪好

STRONG HOLD
沽

唔同啦
美國制裁先唔使驚
一來美國做野要講規矩
二來baba係美國冇乜業務

有280大位頂下都好啲
走完鬼跌突左就反彈
捱得過聽日就可以

生生性性彈多啲收返去跌1字頭plaese

中國科技股炒左十年終於完

以為買得夠遠

仲有外賣仔

不過呢度一向睇淡外賣仔

跌30蚊我反而會入

快手推完呢個post 改名pls

改做咩

入貨啦

巴巴收皮區

難講 佢螞蟻就算重新再上 都未必有咁多人再敢玩

唔知 根據記憶負面d 既名
地心探險好似表現幾好

支持

啱！

美巴回到290 死亡率低左

Pish

要再認購過？

聽日應該執得⻣

現價換做HKD 係279喎

好似話遲d公布退錢安排
同埋話要重新估值
應該係要再認購過

想入了

真係麻煩

希望美巴收市可以跌少啲 跌3%好啦

其實無用，港股個邊都係會跌好多

冇咩可能

香港panic sell

渣渣臨推到完post

個個都淆底

Push

等我仲後悔之前$284放得太早
唔知會唔會落返$250呢?

聽日點部署？

hold住咪得，驚乜鬼

渣住幾皮巴巴牛等打靶

Agger
正股捱下 衍生工具就應該止蝕

不問價入熊

I know that feel (之前試過)

左一巴 右一巴

個個都痴撚線問點部署驚乜柒?

正常都擔心既
講緊重新估值 之前price in左既價要嘔返出嚟

推下先

我指巴巴個班人

巴巴又唔係要估值都要驚？

係唔知驚咩㗎
不過老散係咁㗎啦
跌就驚
升就貪心 想升到"心目中"既價位
所以涯得過聽朝就得

180 蚊買嘅 表示會strong hold

班老散玩咗咁耐都唔明係咪痴線

本身巴巴拆螞蟻上市後會有條數入係巴巴Q4季績到
果條數suppose price in左係股價到
點會無影響

驚得罪共產黨連坐

屌 all in哂隻螞蟻 得個吉

聽日港股散水味燶 連jd呢d唔關事既都跌2%

冇孖到已經好好

借錢撈底 完

關事 阻得你一隻ANT 背後代表大陸想攪鳩科技放數哩個行業
京東都有京東金融做緊同樣既事

睇錯跌到去1字頭

700應該都連坐

Me too

你地班淡友

但係夜期好硬

聽日0900先黎料

爸爸真係好多事發生
阻佢升咁

呢樣真
洗唔洗小股東幫佢請風水師傅望下

每次諗住爆，都有野阻L住

次次有好消息就遇正跌市
個市升就出壞消息 燈到

完

1688仲一路沉到退市
一定係馬雲八字唔好
快啲同我炒咗佢

美巴都跌小好多

馬雲唔識做人

唔洗驚wo 700當時比人ban wechat跌落500蚊 衣家咪又係600蚊

咁樂觀

唔係美股大升佢應該跌得仲金

9988之前升炒既都係因為螞蟻上市有非經常性 33%估值收益姐
呢d一次性消息唔會影響到佢既業務同長遠發展

求神拜佛過2日份業績 雲有驚喜

認同長遠應該無問題
唯一問題係AMTX入面升得最慢

9988聽日可否跌到hihi

Drop to zero

270走唔甩

唔會啦 盈利遜預期已經夠跌

可
好似700 8月比人ban wechat咁單日跌10%
550>500

今次有無事？渣啲咩？
正股？

今晚呢個post好熱鬧

推到轉標題太燈

正股咋
因為早兩年牛熊打左太多次靶無再玩

推到1001

淡友

今期財報應該反映唔到螞蟻既收益?
如果無既彩報應該靚仔嫁wo...

呢份未反映架
如果想有得爆升
就要靠新戰線賺錢未 例如 cloud 定 外賣搶成點

就算爆都無可能因為業績爆到幾
上到300最大原因都係炒螞蟻風

要幾多個雙十一先至補到螞蟻嗰幾千億

雙十一已經out嫁啦
佢都係單日個營業增長已經到頂先開多幾日啦
遲下分分鐘搞個雙十一黃金周出黎

你arm
但at least 補下條數 賣下未來都好丫

遲下一個月一次

淘寶業務應該就真係見頂了
其他業務都未有大錢賺
如果無螞蟻個筆baba差唔多YH價了

所以要睇雲增長
上次佢出口術講雲會轉盈9988都即彈左上去

翻版匯豐

聽日會跌到落幾多呢

真係靠雲 佢有少少野睇 大家都大把想像空間

270

呢期咁多消息支隻巴巴都比支共一鋪清袋

加油啦 當學費
政治政策市真係一過夜就gg 早2年貿易戰食哂屎
最後食太多屎又無咁好身手先棄衍生

長渣無事既，應該。。

我都渣架萬幾巴巴牛
訓唔著

無㗎 今晚咩都做唔到

唔係牛熊專家 俾唔到咩意見

只可以講輸過錢先幫你了解到邊種投資模式係適合自己 一定會揾得返

成批友都買牛/long call趕住止蝕???
我不知幾想佢跌再入貨喎

扑暈左自己兩個月等螞蟻上，點知又出事，呢次可以入冷藏庫

保守d 270

開市市又負幾皮

298入咗, 今日要溝貨, 重倉巴巴

競價走？

如果有幸落番240 可以重倉

就黎又開市

諗住撈貨

殺你一個措手不及

啲錢入哂螞蟻撈唔到貨

孖住先囉 呢幾日就退番比你啦

望就望佢雲個到有驚喜

幾點出業績

收市後

283@10手，一開市，不問價走，宜家係政府ban 鳩佢，應該都無人救到佢

中國一制裁螞蟻美國就話唔制裁

上唔到市仲制裁咩

其實馬雲唔係離開咗巴巴啦咩

勁價時段唔知又嚇死幾多人

比中美夾爆, 成為下一隻hsbc

大家準備好未

食緊花生

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊世界末日黎喇

30$姐 嚇我唔到

見到個數字都係頂唔緊嚇一嚇

外憂內患
係中共，最能忌串嘴，仲要串鳩佢，咁能小氣，起碼嬲豬一段時間
短期睇唔到翻身機會

轉錢去京東賺返算

強行上市

暫緩

The ant is dead

升果陣又唔你一日30蚊咁升，屌你巴巴

$30

等佢上返300就頭也不回咁走問題唔知有冇呢日

我就覺得佢有排無得翻身

轉去外賣仔啦

250全部牛殺晒佢

因為d咁既原因上唔到市 真係對港股無晒信心

真你不問價走了

升又升得慢. 跌就跌得快

傳白宮叫停將螞蟻集團納入貿易黑名單的計劃

跌落250啦

正股個班等反彈啦
牛個班... 算啦你都無貨㗎喇

今日本來開開心心睇螞蟻派彩
點知

發左場夢
呢個2020年真係

700又關你事？

驚微信支付都俾中央搞

無貨既諗住咩位入場

個少少 咁都走

散戶大量撈底

想撈貨

上返晒 今日應該300返

殺完牛 可以升番上去啦

最後上車機會

QQ 彈左十幾蚊.

外賣仔已上300

張D錢轉去買外賣好過...

成功被外賣仔超越了

點解呢 今日好大機會回返上280企穩

拋離

陰公已經上返278了

一開波嗰10分鐘panic sell就咪睇啦

嘩外賣仔避險?
未見過佢唔跟baba騰訊

277用埋戶口最後十零萬入多四手

咁咁大件事正常應該人踩人嘅
點知今日啲老散咁勁全面進場撈貨啫

上番280了

我都想入 冇銀了

有d驚

ADR都276驚西咩

無鳥無鳥
買左跌

150萬人陪你蟹。怕咩

有幾多大戶撈緊貨？
咁快280

重回老豆懷抱

仲諗住可以溝貨

278入左手

暫時企得返穩280都接受。
之後得雙十一
同再上市

本身應該財報後跌一跌

宜家跌定先，財報唔驚了

仲有業績

又跌緊了

推尻完個post算

美團企穩300

跌少過美巴已經好叻仔了

今個星期反CUP重上300不是夢

jd開車
尋日先講完

落多少少就加注

驚條鐵

9988本身無螞蟻上市呢個催化劑都可以上到300架啦

係螞蟻上市加速姐

你講得岩
但港股就係咁撚on9
一出壞消息就人踩人

其實尋日美股都係一樣

其實螞蟻唔上住市場咪仲可以憧憬下次上，正如美團上次入唔到恒指一樣

雙十一就上返300啦
而家特價

散戶大軍頂唔住了

一半半 因為下次重新再上推測估值應該會縮水 因為大陸唔批佢某D項目
根據我睇左幾段新聞 推測理由係 ANT入面D放數項目同佢本身資產比例嚴重不付 大陸好似要求借100蚊要有30蚊OR ABOVE BACKUP 而家做法可能係用緊1蚊借100蚊出去 驚遲早爆泡 所以要停一停 咁自然下次上市個估值都會細得多 咁巴巴估值又會細一截

drop

正股L 準備扑暈自己

捱過今日就可以

好似隻隻都會升咁除左巴巴

純粹得罪大陸官
螞蟻少少錢用財技滾大利又唔係尋日先發生

大隻妖股

一黎馬暈太串 二黎大陸開始FEEL到唔對路 哩隻太大 爆起上黎好大麻煩

縮緊

經中銀香港認購股票編號6688新股分配結果
獲配股數:100
退款日:2020/11/04

吓?仲有結果?

抽幾多

同問 我個fd都有 why

中銀唔記得截埋SMS掛

有冇熟D ching 講呀
咁樣即係銀行抽個d就照計
抽左有50股你揸住到佢
下次上市
牛牛就退番所有錢唔公佈？

根本就係馬云唔比國有化, 如果變國企, 玩乜都得

好似想玩無抵押借貸

同埋螞蟻做緊既野是想取代舊有銀行體系
which is 政府既命根
大陸政府一直都是采取你可以賺錢但唔可以搞到金融核心體系既策略
馬生咪踩到正

要人民幣數字化
一定冇可能用舊有銀行體系
純粹太串 壓一壓馬雲 等佢做醜人
阿爺再出黎擺平件事做好人

阿爺就是唔想民企做數字化
一定要官方企業做
所以之前人行帶頭搞

風險一早知
點會上市前先叫停

睇見納期升就

wow納期爆緊4％

外賣仔+10

靠美股 對沖巴巴

臨門一腳 睇清楚呢可能

[螞蟻中伏] 9988 阿里巴巴 地心探險記之續集 (13)

新post

美團306

jd行撚左啦

去新post玩了

哭能左

Jd 美團

馬云串還串
其實都幾撚慘 係其他國家搞應該冇事

教書佬係其他國家就未必發到圍

推爆佢先

989

990

991

992

[螞蟻中伏] 9988 阿里巴巴 地心探險記之續集 (13)